[IFC天台群組] 9988 阿里巴巴 尋找家鄉的故事 (17)

[上望300] 9988 阿里巴巴 撈底數錢區 (16)

大家還好嗎

上個post嘅元兇

苦主

唔夠慘

苦主+1 我重貨邊隻就跌邊隻

快d破產

山頂好凍啊

長揸

責住我啲錢

次次買重磅股都中招

屌你爸爸升未

1400股 27歲仔成副身家，可以點算

咩位入？

大户

252.7吊那星共產黨迫害爸爸

得罪阿爺玩撚完

入得靚喎

爹亲娘亲不及習習亲

坐下先

275都唔放，買左半個月

救命

聽日巴巴又閪跌了

馬狗挑完人機柒佐就潛水，死矮仔拍埋堆打飛機片就勁

今舖會跌到235

差2蚊

8掛下先

廢巴

又見

270 表示佛系炒股del app 算

睇下仲有幾多人有貨

日夜俾隻廢巴輪姦既感覺真係好撚辛苦 真係想輸一皮斬撚左佢算

每日俾人搞到食唔安坐唔落 屌佢老母臭閪 仲慘撚過買滙豐 屌你老母支那閪股

應該會繼續跌~

不如估下自己下年仲有幾多錢靜好過啦

我買左隔離隻京東都

嘩 老美跌成$8蚊落嚟
BaBa玩完了 穿IPO不是夢

當年QQ跌足半年 打6折 目標價180蚊？

繼續尋底

又升，放晒啲阿里牛證先

咪1%，今次點震憾都唔及上次螞蟻刹停上市，向下望$245已經係底位，終極一跌後，就算到$230左右見底。你坐佢2-3月，都一定上番去，恆指冇科技股，好難再炒上。

次次競價時段都假升
邊個邊個大戶係到玩嘢

個大戶都俾巴巴搞到心理不平均

前post終於推完

大家估下今日穿唔穿250

一開即穿

鑽石底

新post入黎哭下喪先

想喊
繼續扑暈自己算

保守估計起碼要坐1年
完全係當年騰信翻版咁
講真我就唔擔心佢升唔返上300 不過輸時間值咁解

一開就穿250

麵麵講既雙底應該係指245 佢又中

會唔會落到去250天線230

雙底啦 入貨啦 幫手買返上去

咁要睇聖上心情😂

應該要睇3月低位

冇芬佬北水，買條燃咩？

跌穿250

之前25x撈底果d又可以再撈

坐緊

排245入唔到而家又彈返上去

主要係雙底同麵神指既真雙底反彈

幾錢入貨好呢??

仲入 等陣直落240

麵神既威力係唔可以對抗架

240以下 麵神指既雙底係新阻力 之後會雙頂

唔好亂咁解讀啦 今日好追貨啦

麵神燈力唔係咁易散架

跌到仆街

頂唔順 289貨 2手岩岩放哂 蝕8k幾 日日睇佢住佢閪減真係含撚都冇味 再路放我驚抑鬱 放哂佢起碼訓到教

仲想入貨既巴打我只能祝你好運 以後唔撚會再玩on9支概港股 希望美股可以追返

已斬星期5入，咁就已經輸左幾千

都唔明 呢啲大股 跌咪溝貨 你驚佢會退市咩下年經濟好返 又係會升

坐半年一年就返上去架啦
比d決心

佢真係退過市 不過算啦 你當我坐唔住啦

我黑仔 一入貨就推着螞蟻奶野 乜鳩反壟斷 美股除牌風波 乜柒都食哂

日日睇住佢同驚住佢唔知又俾邊個搞 24小時無限抽插真係好撚攰 我投降放手算

麵麵祝福完5號仔 銀行股就跌足兩日

有無人買定料上黎天台打邊爐

那有錢 是但即場斬料算

日日跌喊出黎

天台群組 我唔想努力了

今個星期，幸運的喺$245-$250徘徊

你哋山頂位係邊
利申:285

278同252都有 幾時到底

屌 諗住新post 見佢唔到 你仲貼出嚟

有冇300既朋友

256入左

305

支牛有人準備推數字稅cls 真係針住廢巴黎搞 拳拳到肉

273 10手 屌那星

今日真係好大機會穿245

280成20手 dklm

日日個荷包係咁縮水

果下殺落黎好急 大家都估唔到
不過巴打一注入20手?

改左名都係咁 屌呀

準備245再入2手

兩日少一皮屌你老母

27X再入咁

600股290here

慘 睇黎有排坐 好在1手高位🤦

280群組
好彩最近凍左咁多, 食飯可以唔洗叫凍飲慳番d錢幫補下個倉

285

呢個月冇堂食，想食人哋二手飯嘅機會都冇

日日唔見錢

咩年齡嘅人肉比較好味？
廢時浪費

早知有賺嗰陣就放
賺幾百蚊好過蝕

我都想早知

唔知溝唔溝貨要
買乜跌乜
燈力仲勁過麵麵

幾多入 我均價275都廢事溝 冇眼睇

258蚊入
以為跌完
原來仲有

藍月亮賺完呢度蝕返哂

得1手，仲要16放左，得千幾蚊

點樣都填唔到呢到蝕既數，仆街

希望聽日開始回升

245入🥸

其實依家個價都幾撚抵下 大家點解唔試入再入多少少

Allin咗 無錢了 幾時上返27x

加咗注，恐怕連坐車去IFC嘅錢都冇

屌你老母咩

屌你做咩入阿里巴巴 一睇都知馬雲不乖

中共要收佢皮 股價跌到其他機構止蝕哂為止

專心養病啦

麵神入咗幾多

巴巴=廢佬 股了嗎？
屌你～ 唔想做廢佬

今日撈底嘅人有福了

美巴

屌呀 升0.3%係咪玩野

放流料。。。

真係慘，升0.3%都要打飛機

上次聽你講all in 左了 無錢再買

又碌落山 傳緊俾人分拆拆骨睇黎堅

睇黎要退市 老母麵先肯收手

真係好悶
日日都跌
跌撚完未

係破產先啱

麵麵有冇諗過佢先係主因

屌你爸爸

佢老母又插

呢個幾月日日陰跌 日日跌幾蚊
係咪呃錢

跌乜撚嘢啊屌
唉 聽日走港巴算
正仆街

幾時捉馬雲炒家

屌佢老母 每日24小時咁跌
遲吓去鵝頸橋打鳩隻馬雲同埋隻小熊維尼小人

升返哂喇 冇事喇

成日勁假比假閪望人

今日真升

升一蚊跌十蚊

集氣區

升一日跌十日

應該280 up

但願如此

追到外賣仔未

年頭覺得難d,但你話2021全年高位我覺得過硬350

昨日24x入的巴打有福了

Feel到老母麵好快又會出黎贈慶

邊間講先

搵人送條粉餅番大陸

得罪小學雞真係難講d....
馬狗未講個句野之前我已經重倉

1蚊2蚊咁升到265跟住又一棍打落250

今晚竟然升咁多

聽日應該255 up

咪燈

仲要裂口高開

究竟巴巴係唔係有槓桿成分
成日大上大落

搵人塞住老母麵把口唔該🙏

我懷疑巴巴係反向ETF

賭場開門

見底未

一睇就知無力

美巴都升6蚊啦, 巴巴可否爭氣

追唔追265好

爸爸算啦

其實幾好阿，短線睇270

睇個勢有機會day high收市 聽日穿到260就起碼270up聖誕前

中

似了

放左未

未啦

有無人加倉？

加左20股

買多5次有一手

阿里巴巴245係底錯過咗特價

再買囉，如果是底上邊大把空間
今日又追左貨256

BaBa 又西跌

咁靜既 尋晚美巴都叫爭氣既

美巴升唔夠

因為今朝又閪跌

其實無咩野睇幾多大單流入，都幾肯定245係底部，依家會慢慢上番去

係咪呀 又有鑽石底？

早排跌少少都騰騰震，而家一沉不起我都無感

唔使唔開心喎，呢隻野好快又可以去返245考驗你

岩岩星期一255入，星期二已經去返245

As I said

妹上

加油

不似預期

9988沽空率成26.5%

又要jump了

樂觀啲睇啦
起碼叫跟700 3690跌
唔洗眼光光睇住佢2隻升 自己又閪冧

多部門已進註調查，查完多數無事嘅，阿爸變阿公

咁先好，大戶做佢上去可以夾死班空軍

妹完未

無事啦

唔玩啦

收市有1.8億大棍托番上去

遲早會升，時間問題

無擔心過 下年點都過400， 真正輸錢個d係玩牛熊/窩倫姐

將來既推升動力

又跌

希望

今日公安查佢，過幾日輪到FBI查不停loop

呢隻野真係好能勁，日日出新聞，仆街，快d跌返落245，我要溝貨

麵神

插

今日老母麵生日 屌少佢一日喇

原本應該400 既股, 馬狗一句就玩到得返250

聽日會唔會升番

美團彈左巴巴仲潛緊

所以依家先係入場機會，9988同中共遲早都會拆掂佢。到時又望400。長線啦呢隻

仲買垃圾巴，買388 1810啦今日有力破頂

1810 三十蚊...

一日麵神仲睇好 一日都唔好買

叫佢生日積福放過大家

跌八日升兩日少少

佢可唔可以快落快上

馬雲祝各位聖誕快落

斬了，全都斬

6618咁撚樣升法賺埋都唔夠俾廢巴跌返

屌
另外嗰隻賺埋都唔够佢蝕

Exact7ly

早幾日玩左隻1211牛

真 6618升到唔識停
幾時回落黎比我買

回緊 係入好入
呢隻野 現價就是好價

250蚊 已追巴巴

三隻手指，想俾三成擺平？邊有咁易？馬雲自己剩番三成，其餘貢獻給黨可能有一缐生機😂

買泡沫瑪特好過啦

大平賣

一樣

249.6溝咗6手，而家均價都仲要260

仲溝？
等245先出手啦

250買左800手

八百股定八百手呀

Sorry 打錯，股先岩

定追洗衣液

洗衣液破頂再追都未遲

15.3賣咗洗衣 佢開逃生門

6618...........

今日跌幅圖好核突 有機會245

巴巴地心探險記

Post名改哭喪區喇屌

等死隻垃圾準備插穿招股價

落150

未見過咁撚廢科技股

人地金蝶 1211 幾百倍pe係咁上 你正正路路係咁跌 同京東一撚樣冚家剷

時咩間值 點保證隻隻入完會大賺

短炒其他

有撚錢炒咩 一陣閪埋

起碼坐到2021，坦白講，新經濟股恆指佔比唔細，如果佢哋唔郁，點推恆指？

IFC見

買科指啦

日日用小米d升幅來頂住巴巴d跌幅

咁好快 2021仲有三星期

今晚係咪要股災 唔玩啦唔玩啦俾返啲錢我

又日夜亂姦啦

屌佢老尾

如果係因為武肺所以插水
咁應該又要插幾日

聽日GG

唔敢睇盤前

最多咪落245

阿里佔恆指5％

246入，聽日準備返家鄉

升番啦 無事

屌！美巴上升到$252，港巴又唔跟

京東健康都入左港股通?
有無ching知阿里點解一直唔俾入?

因為第2上市?

27幾唔走
我哋高位就話啫

今個月先入 無上過27X

京東唔係第二上市

多謝Ching解答

屌你，廢到要倒跌

有冇人諗住回到本就走

今個月只有不斷跌，佢老母，不如快D公佈國家收番佢變國企算鳩數，犧牲馬雲，拯救股民

只希望唔好日日跌咋

賣左D 轉買左10手6618 , 價位170.5
已經逆市開緊車

阿里今日又跑贏大市

兩星期前261走左一半 依家248.8買返希望可以上返270

9000億可唔可以射少少去買巴巴

財經專家話洗版問佢哋巴巴幾時升番上去係冇用，要洗版去國務院到洗，因為佢哋先至有答案

都無升過

今朝升過$1

相對跌得小

因為已經一早跌咗落去

因為已經係谷底

Ching 有排坐

螞蟻上唔到市咪已經拯救咗股民囉,而家唔係馬雲嘅問題係螞蟻嘅問題,阿爺唔你想掌控螞蟻,而係想螞蟻死亡呀.

垃圾
179入

朝早跌完夜晚又跌

好似250附近都有支持

屌，又跌，日日跌，正仆街

想點

啱啱$249入...一入即跌，趕住去輸

Ching 點解咁睇唔開唔入6618.
琴日171蚊入左d 已經可以用來緩沖下哩邊閪跌...
哩隻坐太多已經唔想理唔想睇...半年後再打算

有三隻腳 係咪要向下衝了

ATM跌最多，又跌1%

個人黑開，一入6618就會插

守唔守得住245

未必了
上個底連頸線位都上唔到

如果我重倉既係6618,
已經可以拍老細枱.用信掉落佢塊面
依家現實又要忍住做奴工

6618真係趕住升上200

諗住佢見底...點知低處未算低

290蚊， 要溝下先得

好快比6618過頭

我都岩岩好290...

6618咁勁既，所有抽到同上市先追既人都有福了

利申，抽唔到就算數左

穿245嘅 真係唔想再坐

忍痛止蝕算 無耐性再等了 痴線的

屌佢老母，今日係佢想破$245底位，正仆街股

史上最巨型妖股

你地幾多溝？

245大量富途散戶進場

270溝

垃圾

250又再溝d

246入左場

咁衝動呀？

我都抽唔到
諗住佢會回下
點知直上.唔敢追了

止蝕左，似會跌落220最少

仲邊有得跌

4底都黎緊

9988妖到pk, 我諗未來無希望，不如張d錢入1810仲好

9988個圖真係好差
轉其他tmxj好過

係底？定係大小圓頂先？

245 成千個買盤
姐係仲未跌完

係，外賣仔都偶爾升少少，佢簡直欠奉，可能隻不思長進，同係第二市場上市嘅9999網易，未來仲安全過巴巴

245.6止左蝕
係第二度賺番好過

今年最仆街藍籌股

你睇下眾安在線
42蚊個陣4 5個底照穿
睇下衣家咩價位

唔使晒心機睇盤，你控制唔到

兩隻野質地唔同既

小米唔敢追

唔敢追個d就係咁破頂

轉會美股
可能一晚回本

眾安隊係比孫正義掉貨
9988隊係比老共針對

網上賣保險既都係無好下場

一隻小米撐住

其實而家任何行業，都係要打大佬，唔想任何一間民企可以富可敵國，所謂大數據，即係擁有可以影響幾億人嘅新經濟民企，就係擔心你影響力太大，呢個問題係疑心，冇得解決。

真係想穩陣買科指算
又唔驚比一隻拖衰
又唔驚追唔到其他個股

轉場玩美股算
港股正閪市黎

290.6入 246.2走左

ching幾多手咁灑脫??

一手姐哈哈

馬雲呢條大仆街真係害人不淺

say 左sor 啦

冇事冇事

其實疑心大果位先係害人不淺

你收聲啦好冇啊

地獄鬼国做生意就預咗要奶小學生袋底架啦

求下你祝福小米

啱
想入小米了

幾時先上返270

止蝕入美股，兩三晚就賺得返

決心del app 出年見

嘩咩事 錯過大特價

跟恆指扯上
人地美團就嚟4%😭😭😭

都未收市，馬雲想扯，但扯唔起

逃生門呀

京東都5% 智商有問題先買9988 有無人一齊去check check

屌

好撚慘

仲要人地一下爆上
佢一格一格咁妹
食屎狗

250都摸唔到

一放就彈左 笑死

唔好回頭啦 呢隻垃圾黎

升左? 外賣仔果D就真係叫升

仆街大戶又睇住我止蝕完先升

我都放左了
隻蟻比黨咁搞真係搞唔掂

琴日轉左5手去6618

隻隻升5%，你就升得果幾毫子

錯 倒跌緊

麵神又發功

騰訊 阿里巴巴 美團 怒爆升！！！

做咩又搞我地

佢唔燈小米就日日爆

點解人哋隻隻keep住升佢會調頭

大v緊 準備！！！

燈都未轉點樣大V

deep V

前世做壞事，今世買巴巴

jd 美臀彈撚曬

點解巴巴唔彈

仲要今日個市係升....

小米， 外賣， 爸爸

得爸爸紅色

俾麵神祝福 可能要破底再跌睇210

可以入平貨

家鄕下年見

好彩面仔隨黎冇燈到隻京東

今日淨係跌0.4 係咪已經算好好成績

佢係燈京東做妖股的
所以

幾時可以京東咁樣樣一日先$20

升

馬雲祭天，股價升天

爽

舉報左佢 等bam

$248個底想穿，迫老散放曬D貨

我都覺最大問題係無人肯放 收唔夠貨攬炒

上邊跌落嚟咁多次，乜貨都chok走曬，老散都走得9988啦，迫埋過2211出嚟又如何？

美巴又跌 幾時可以上返300？

壟斷法後既2/3年。

250 左右上下咁行

有冇人一齊賣晒佢換jd pdd bidu

睇富途仲有好多人strong hold 起碼我識嘅無人願意放

等馬雲死咗先放

老散一日唔放一日都唔升
穿完245 再220 再放d負面新聞200

230再溝 ，200再溝 有本事就再跌

孫正義條撚樣沽哂未

adr 又穿245

好慘

點解又跌呀

京東裂口高開4%佢就繼續跌 不得了

254有2手 諗住小試就出事

有無一日係升
有既 10日都會升1，2日 （1-2%)

仆街美巴又拖累

真係左一巴右一巴
屌 聽日都係走嚟過聖誕

升一蚊跌五日

金融管理機構又約談螞蟻 各位睇路

239

On9

壞消息係都要分幾日出，明明同一樣野黎

玩撚完啦

而家個價又要再抵啲

仆街點解要咁對我

睇黎圴價270 有排都返唔到去

我屌 今日一定跌到235蚊左右

又比人攪 230 coming

玩撚完

聖誕節IFC見

麵麵 回應一下 點解俾啲咁既聖誕禮物🎁我地

老母麵真係不容忽視

對唔住巴打們

我係神燈

一入貨就沉船

點解可以日日都有新負面消息
個陣700俾人針對都好似無咁嚴重

條外星人應該都得罪唔少人，平時都串77

馬雲走不掉了

笑，睇下今日跌幾多先

GG $180見

暗黑聖誕，仆街麵麵

240

勁假好賣啦我賣一半出去

未傾都咁。傾完俾唔俾上市呀

爸爸玩撚完 依半年都唔好掂佢喇 馬雲得罪黨

仲睇呢樣野？個個都知 市場都知 無可能再上到市

個勢要穿返200蚊

150蚊見

嘩 又洗

罰得果幾十萬，
對巴巴來講唔係錢
都預左佢好似QQ之前咁，
坐一年半載

由賺變蝕

有冇人即沽

勁假240，開市咪230

勁假賣大部份 聖誕節唔想喊

最壟斷明明係共產黨

買返啲京東健康，小米同汽車股
啲錢好快返黎啦，驚西

有排跌

game over 180見

285走唔走好

穿硬200...
換馬好過

有冇可能

黨宣佈要割嘅韮菜，有無生還過嘅例子？

佢唔會要兩個巨頭一齊死 換去qq好過啦

點會冇

蝕12-13% 咁走2020年最後悔就係由外賣仔轉左黎爸爸

京東母公司係阿里喎

你永遠估唔到佢做咩 唔按常理

下年聖誕再見啦各位
第一個起色我諗都係下年Q1 雲計算

割啦

有，已斬

當俾老母麵

下？！

可能連業務模式都要改

same

佢係有料 使咩奶

期實身邊好多人都有這隻貨，
如果唔等錢使，正股SH鬥長命。
我唔信淘寶會死，了
但見人地隻隻升破頂，自己坐。
心理上一定不好過

殺雞儆猴
開刀既就係巴巴

穩定係壓倒一切

起碼跌到220

人生最錯兩個決定
1.買匯豐
2.買巴巴

得罪習大大,只有死路一條

200

換隻有前景既好過

Drop to zero la

半日市都送埋份咁正聖誕禮物

買京東， 外賣， 比亞迪仲好

京東俾佢累死

俾人裁
番屋企裁自己友

好在有分散投資，如果唔係真係等死

同呀媽嗌交
呀媽唔洗整撚死個仔掛

235

有病

200好快頂唔住

180俾我接貨啦

山頂坐咗個半月個感覺唔係幾好受 諗緊幾錢溝溝佢

勁假賣左 低幾蚊吸返但仲未到低

咁衝動

290 4手

下年先再睇佢
無眼屎 乾淨盲

信我,穿硬200

230入唔切

大家講下均價幾多 有幾手

4手, 290 大家走左未？

仲溝
佢獲獲新鮮你都仲敢搞佢

285入230走
賺埋唔夠蝕

Shame here

年頭買 依加輸返出去了

我4手283 都走啦

就快返家鄉

唔俾家用嘅仔仲有咩意義

272 4手

今次真係開POST燈中了

聖誕快樂 229

清晒9988

有冇錢溝

IFC隊尾去到邊

得罪維尼仲入

兩手 273

180俾我入

唔敢溝，驚愈踩愈深
諗緊止唔止蝕好

個勢阿爺根本想搞死佢..仲買咩

個大市比巴巴搞到紅晒咁

香港大市咪即係紅底

第二隻做大咗又搞

屌， 影響埋我隻京東健康

小米升到轉燈

黨大於一切
阿爺就係要同所有人講
你唔FOLLOW我得一個後果
殺雞儆猴

麵神話個底係250天線，頂住阿

正解

我得2手270，可以留2，3年

唉
差一日咋。。。

麵神點解要咁對我地

200溝 屌你老尾

292 4手

做個day trade 輸番少d

236 放鬼哂佢 轉啲錢去買第二啲嘢好過 呢鋪都唔知搞幾耐先返身

別人恐慌嘅時候，先係入市嘅良機
［想知道詳情，IFC天台再傾］

轉去1810

小米繼續救全家

穿埋230

230 都唔知守唔守到

未驚過...

引唔住入左第一注

250天都守唔住就可以去0了

屌你老味

我好柒燈

好多人不問價走， 半日都可能二百億成交

233買完見佢跌穿230有咩感覺

唔撚玩了
輸少當贏

攻緊230

1.3M貨 買盤

好多人不問價走

馬雲係咪屌過面sir屎忽

驚閪咩 700都試過49X落250
最後今年633

230 有支持， 要反彈了？

消化哂了

哭撚左

130萬貨打爆哂

230蚊

230 血肉長城幾分鐘就gg?...

穿晒位

教科書式向下突破

走定strong hold

酒呀 輸少當贏

是咪可以補貨了

頭肩頂

你隻屌米放左未

31x冇賣果d有冇dum春

300 up 入貨

31放左
諗唔到佢一日就穿32

點算呀 佢好似有排插 冇錢溝貨喇

幾手

到底巴巴係咪弱智310落220
你叫揸住300蚊貨嗰啲人點

變大米

一係即斬
一係扑暈自己

真係唔信下年300

荔枝巴都有貨？

230 220 210 200
200孖展按樓賣車溝 dllm

265 十手LM

有冇人今日撈底？

近期atm d錢轉即去屌米
佢真係死好命

都要你夠果斷

撈左少少 認真 驚閪咩
依家啲大股係得BABA平 其他貴到痴曬線

放棄啦 比呀爺針對冇好結果
轉京東算啦

睇黎要等到被国有先會翻生

我個d配股個日入的
去到29都離價咁遠 咪由佢放下紙妖

你快撚啲多謝麵神條死仆街

信麵神好過信技術分析

面神真心癲
今日會唔會225

唉 咪撚話我麵仔孤尻寒啦 益埋你地班正股投資者啦 強烈推介三隻正股俾你地!!!!!!!!!!!!!!!

早兩日見呢個post 已經聞到燶味

唔好買呀，你得罪習大大，要俾個教訓你先會放過你，短期內唔會升得上去。

大戶

228溝

最好抄馬雲家 咁抄完就會見底

想買好耐 而家都算係機會
買左了 起碼上面蟹貨多過我現價

轉去到京東比人針 巴巴冇事

要見200

幾時死條友

睇好,228 9手留名

277 10手溝唔溝好

點解冇啦啦會插水

我決定減咗少少先

要撈一定今日撈
到時完左單野馬雪沙個冧
咩事都冇螞蟻又可以再上市
一天都光晒

跌撚完未啊屌你麵神

一日跌一成 短期內會彈返一半既
但長遠馬雲都係等被抄家
之後阿里系先會回升

呢張相好能夠感受到馬雲既心情

227 溝

同大家(股東們)既心情

聖誕大促銷

呢啲野搞好耐 如果每個月都約談一次 每個月都查一次drop to zero

死撚佐佢啦條友

渣多一兩次就會慣左

查多一兩次就係大件事

下一次查qq

好 一齊死

賣垃圾

現價心郁

9手均價262
留比個仔

富途班友撈緊底
搞到我唔敢追

分注建倉 下年睇350

利申 長線投資者

留錢抽新股算啦

我諗緊今晚美ba插幾多

成個基本面轉哂喇 仲長線投資隻垃圾隻垃圾年初開頭200零幾蚊 而家年尾220蚊 買金回報率都唔止咁小啦 仲話自己科技股 真係垃圾黎

一年10％ 垃圾

1810 1211 果啲先係科技股

買左隻1211牛仔玩下

多謝自己

一個都不能少

好消息 仲有25分鐘

鑽石底啦

235.6走左啦喎

跌呀 仆街陷家產 跌呀

一日跌夠10％跌盡算啦

228撈左

勇者無懼

除左得罪阿爺之外基本面有咩變呢請問

最後十五分鐘， 扯唔扯？！

咪係 我都好想知 都係競爭對手大舊佐少少姐

電商competitors eg pdd jd近年迅速彈起 阿里渣渣無力招架

監管政策陸續出台 唔可以再好似以前咁膨漲式發展

螞蟻單野唔洗講啦

係得個阿里雲仲可以憧憬下

你話基本面有冇變 你估佢仲係以前一間淘寶獨大玩撚哂？

原來隻241仲慘 跌10%

咁都唔叫變

D人仲活係淘寶玩撚哂既年代

不如索性收歸國有，踢馬雲出局，立即解決，唔好拖拖拉拉，小股東贊成

SH

229走唔走好

盤尾狂掃緊

京東健康跌到無brake

溝多啲先

只要升就得，話知佢踢走馬雲定陳志雲

立即槍决 無需審候

deep V ?!

京健就肯定係太高
差唔多高阿里健成倍
但大家差唔多業務同市佔率

音樂椅要停了

應該穿200,自己諗

有乜可能你不如話佢落176招股價

用銀行撈左10手
一年後再睇

之前都係諗無咩可能落番220

唔係無可能喎

下個post叫咩名撈底反彈數錢司

大陸只有一個基本面就係呀爺
阿爺話要搞芯片 你係垃圾都會炒幾倍 你睇下中芯
呀爺話要 賤買醫療器材 你睇 春立 微創個堆

咁點解話要發展5g 788唔升

等6g

788真係
初初上市我都有玩過
依家

升完左啦上2年開始搞 炒到2.3啦

270買 係咪要跳樓

279

本身諗住扑暈自己半年就搞掂，
宜家暈1年都唔知得唔得掂

剛買左短線博反彈 219就止蝕

真呀 根本係炒政策 其他根本唔重要

得罪阿爺就係最基本既基本面

但就算冇今日呢單野都好

淘寶個市佔都愈來愈低

今日做左幾下day trade，將原本260成本降到241蚊
希望之後好番d，快d返家鄉

2018年 中國搞咩遊戲改版 個時都人都話會搞死QQ 但2年後咪又係咩事都冇

估唔到喺幾個月前232買咗阿里,
今日都要蝕少少走;
今日又學到野,
高位300其實要沽貨,
果時可以賺幾萬蚊

Samsung 母公司是咪Apple ?

做咩要走
坐到咁耐
Margin 咁闊

京東健康未回夠咁喎

財演話會不明朗一段時間，
會見222或以下，
我諗到時去到220 再買番

財演話....

連登仔只係典型老散 見跌買跌跟連登傻散買一定輸到仆街

聽財演講
股票除左係投資當自己生意
仲要係同交易對手搏奕

你232贏左300蚊高位班人咁多
你而家緊係set價位撈貨

政策面干預，事實上生意基本面上有冇變先

擺得出巿場既錢就唔係急用既錢啦

做咩票倒蝕cash out

一日未賣，一日都係你既asset

中共得隻阿里巴巴見得下人點會攪死佢呀未傾掂數姐220支持位可以入一注

啲專家食屎啦

又基本面冇變 笑撚左慢慢坐啦

下星期220 比你入

佢232真係唔怕坐喎

5號仔咪一樣比人笑

三舊高追我唔講啦個啲

劇本一定係話高位290放晒 9988
再轉晒入1211 1810
又贏

成個電商市場形勢 政策監管力度都唔同哂 咁都叫基本面冇變 真係唔知講咩好

中央玩9你，你點叻都死啦，忍一忍先啦大把股你揀

阿里點計都係大陸其中一隻向世界走既金蛋

三舊高追個啲我唔教

問題你margin咁闊，值搏率咁高

不明朗一段時間，會不明朗幾耐

你肯定自己捉得住？

232有權坐下貨既的確
300蚊有貨個d 要斬一早斬左啦

阿里健康掛住「阿里」兩個字已經係死罪

俾中共搞，成堆金融產品落架連螞蟻都收埋皮，都叫基本面冇變

咁咪做左你講既止蝕撚

232坐左咁耐，時間又蝕埋

你話碌柒既788就話

支那點搞都好，佢實業仲響度

咁唔講基本面
大陸柒頭野，曬個冧，收歸國有
都唔會一槍打冧阿里啦 佔支那，東南亞幾撚多asset

仲有佢係232籌碼喎

點解2342唔識升

259 5手真係唔知幾耐先返家鄉

因為我阿里係最重倉，
我已經好不滿佢呢兩個月既表現，
等佢有調查結果都有排，
同我想攞番d錢買其他強勢股

大佬，國企就唔係咁嘅PE , 咁嘅估值架啦。

其實咁諗，如果你真係相信，今次只係單一事件，中國政府唔係有心搞阿里，咁緊係可以坐啦。但如果佢唔係咁睇, cut lose 都好正路

270 2手

溝多5手聽日可以走

點算279

正股驚閪咩

2018年 騰訊都冇事啦

今次有冇咩唔同？

渣住qq 都驚驚地

time cost囉......

我聽到話會落到 210

有個傻西客落左7百萬 @236 阿里，笑死

但個時都跌咗唔少，
個時我都走得快，
賺少咗小小，
我怕阿里今次會跌得深，
好似阿爺好唔妥 佢

騰訊得唔代表9988得嫁wo

股票就係賭....

聽日.;..

如果係閒錢咪擺下
又唔係無cash買其他股
如果係allin先諗cut loss la...

250走左轉去9618

會唔會你先係燈嗰個

咁我賭700好過
起碼有往績

市場環境唔同
QQ冇咩大對手，但巴巴本身已經係咁比jd pdd夾攻

得一次 唔代表 得兩次

700都唔係重點打壓對象
tmj今日都係比9988拖累跌2-3%姐
要驚都未輪到700啦

馬化雲感覺低調過馬雲好多

唔會既
最多夾第二間野上去砌低阿里囉

用左2年先靠qe去返高位

馬化騰呀？

排緊隊上ifc

可能低位買騰訊，
信心大過長揸阿里

慘

Sor

Ching 心態好強

208 2手如何部署

傳馬雲已被告知不許出境

下星期就出新聞話阿里積極配合國家政策

而家走其實都係賺

以為半日市可以鬆一口氣
唔記得今晚美股重有一棍

9988真係仆街 平安夜都要咁掃興

阿里巴巴 （09988） 午後逼近176元香港招股價低位，再次出現「千人操」買盤。至下午1時45分，至少有1500個買盤在176元水平，涉及83.2萬股或1.46億港元。

雖然高峰最多逾1700個買盤，阿里巴巴已失守176元，散戶隨之退守至175元日前低位，買盤數量增至3000個，涉及股份達170萬股，惟仍告失守。

阿里巴巴收市前跌幅擴大，以接近全日低位173元收市，成交額破百億港元。阿里巴巴低見172.8元。

嗰日咩股都跌 點同 同埋第二日我記得好似係千升

日夜俾人無間輪姦

諗住賺部ps5 依家輸成4 5部岀去(計埋炒價)

做咩咁傻，比落曬去中資股

媽咪麵你唔好再燈啦
IFC排撚哂隊啦

巴打而家點

輸左ps5 ps6 ps7 ps8 ps9

咪再開撈底啦

所以有時想買野都唔諗
一日都輸左部機既錢
做咩野重要諗，梗係買左先

係飛鵝山山頂

想問大家均價幾多

同埋點會成副身家all落9988到
玩新科技分散落atmx到都唔使仆街la

股票係要基本面+資金面+不被神祝福
三體合一先有得升

呢啲政治事件而影響到股價，唔知會發酵幾耐，半日成交量好大，都係睇多一段時間先

唔淆啦 驚鬼咗佢

平時都唔玩港股 一入就撞正螞蟻收皮 見佢回一回冇理佢 跟住再反壟斷法 成日話低估低估 atmjx最柒就係佢 美國又搞9佢 黨又搞9佢 孫正義又沽9佢 屌你呢隻根本就係健康熊股

政治咪紅底唯一基本面

喺大陸做咁大生意，邊個唔係紅底，問題係分贓不勻，個個都係有後台，唔試唔知邊個利害！

係習大大要送份聖誕大禮俾馬雲,
咁撚串!

盤前跌成10%

230血肉長城 驚西

死亡漩渦式插

其實都幾癲
幾萬億市值嘅公司因為講錯嘢一日冇咗10%市值

共慘黨真係痴撚線
玩到佢死為止

佢地自己咁賣廣告？

真係好撚慘攬炒埋qq美團jdpdd

成年最大失策就係巴巴 嘔哂賺嘅出黎

得罪方丈

300冇放仲溝左
呢家跌到仆街

攬抄mode

美國都準備跌

2仟幾個買盤即殺

仆街不在9988
仆街在一個鐘意搬龍門既政權

支持支股底死啦

300 熊到依家

美巴來吧 ！
迎接又一波

256 入左一手咁大把
咁就輸左3k

輸緊40k

251 一手

265一手

美巴仲癲星期一gg了

哈哈哈哈 屌佢老母臭化閪

之前咁撚多壞消息都唔跌
依加跌到咁

超級放量

不能認同太多，在其他股所賺的，都唔夠賠

希望呢度嘅巴打無用槓桿 第二隻再努力我都輸60k

11%

跌30蚊 痴撚線

排20x搏下大霧

美巴跌穿HK$220，好想跌樓

突破咗12% 半日市會唔會衝15-20%

樂觀啲睇 對比ipo價 都升左好多啦
大升！

藍籌都放量下跌, 跌到仆街, 真係玩撚完

屌，我唔撚係招股價買

一晚就冇左13%

彈了, 追得未?

點解JD同PDD可以轉埋燈 巴巴唔彈

痴線 啲錢入晒JD PDD 幾時攬埋佢地

pdd咩料
因為敵人收皮?所以爆上?

Yes 食埋阿里果份

笑左

屌你 仲講
打柒你

pdd食馬血饅頭

領教到原來同版塊 某啲股落後係有原因

阿里竟然可以愈追愈落後

呢隻嘢只會永遠落後qq外賣屌米同jd

希望阿里有一日會轉勢

情況就好似前排我重倉175 日日望住長汽同BYD升

有啲股落後係有原因 而家長城個價追過吉利

最主要吸取教訓 慢慢改變自己嘅玩法 我都摸緊

唔係被整，仲可以坐，而家坐冇可坐🙈

沽空咗 等收錢 睇180-190

我都沽空 無得坐的 死路一條

得罪阿爺已經夠 相信阿爺會針住巴巴 市佔比聽話京東同拼多多

對返港股個價穿埋220 有排坐

仲坐？

想接火棒

港巴收市撈咗
點算

就來嘔血，一日打兩棍，棍棍都咁重手

呢支陰燭真係好撚精彩

以為港巴已經插得最甘
美巴仲過份

其實調查完除左罰錢仲會點？上次罰50萬都要跌，一個散戶都買得起啦

PDD有份投訴阿里壟斷

支那妖股

星期一200蚊

you are not alone la, 呢個post大部份既人都係咁

呢家price in 要整死阿里，由其中國法律都係為黨服務。

佢自己都係壟斷囉

唔記得買put

JD都收收地皮wor
因為呢單?

拼多多漲近8% 與威馬汽車在互聯網運營等方面達成合作

跌38蚊
滅世棍

似乎已通唔係被調查咁簡單 得罪共產黨有心整死佢

跌撚夠未呀
232溝左
即刻又跌

第一次買呢隻
見225企得幾穩就少少
走去整個宵夜返嚟220

岩岩一睇，以為自己眼花，有無咁L離譜呀，唔知以為呢隻係tsla, 每晚幾十蚊上落

屌 港股臨收市228入左
而家美股再跳得仲甘
今個聖誕真開心

要你第日消失都得啦

我排左隊跳IFC啦 各位下世小心啲啦

可摸耳快啲收市

真係睇幾時搞好關係
美股300蚊買左50股蒸發左1/3

巴打咁勇仲夠膽溝國家隊走緊

好快穿200

衣家就係跌佢唔知會點
知就唔會咁啦
衣家擺明車馬針對馬雲
係大陸做生意得罪方丈無運行
佢要點搞你都得
招曬股先黎剎停螞蟻都得啦

痴巾 無左1/3錢

巴打咁唔忍得

以後唔玩股票了
放多5年

港股插完到美股插
無限loop
講錯野就

我都222入左 冇上過直插

放左佢換Tesla

我都希望佢放哂

美巴跌到唔識停咁

ADR 212了, 無左5雞了

今日美股係咪半日市

係，跌少半日

越跌越有, 痴線架喎

馬雲回水

跌42蚊了 就快溶斷

穿埋215 再free fall

番到去年頭個價了 2021再加油啦

食花生

好誇張

痴撚線

cls

執笠既節奏
跌緊44蚊了
痴撚線

跌到150 再入貨...........

ADR 落到200蚊邊

應該跌到100...............

美巴跌到HK$207，去番三月起步位，星期一港巴冇眼睇。真係好想跳樓

之前話仲有得跌隨時200 仲有巴打反問我仲唔去做空 十足支牛d人口吻

沽左未

快啲執

佢地對巴巴太有信心姐

係佢地對支那政府有信心

真係有人會接飛刀 痴撚線

痴撚線跌17%
馬雲死咗都未必跌咁多

佢嘅存在就係問題所在 唔肯放手

2020年1月1號直至今日嘅升幅

阿里3%
小米201%
外賣仔173%
企鵝 48%

唔錯呀有3厘 高過ibond嫁

佢死咗可能會升

收手啦 你會殺左好多手足架

屌佢老母仲話追落後

琴日小米升到咁係好開心，開心左1日，原來小米既賺，係用黎蝕返係巴巴到

一場空

時光倒流價

我諗唔到下個post名了

慘
好彩開市果斷即斬

阿里巴巴大減價益你阿嫲

今朝斬唔落手，15手，最終係227斬得2手，因為想買少少藍月亮

仲諗住有希望，可以晏就上返d先 ，先再諗一諗斬唔斬，衰on9, 原來唔開市

星期一實含L

含淚斬阿里

大V彈唔怕唔怕

咁重皮斬一定傷 人之常情
只可以講馬雲害撚死好多人

可惜今朝撈左9988嘅全部變蟹

星期一朝又要諗斬唔斬，肯能定開市即穿220，今次個跌勢唔穿200唔收手

仆街冚家剷馬雲，係大陸撈左咁耐，都未知遊戲規則點玩

算係一個警惕
唔係新經濟股或科技股就一定會長升長有
升到無break 跌亦一樣

佢好似無試過升到無break
佢同年頭比只係升左4%

捱價就一定
不過美股大反彈緊
叫做唞一唞氣

ADR換算215

ibond 已經超過3 厘啦！賣咗買883都有高息㗎！好多人280-300 高j 㗎！

同買788個屎塔一樣。真係買883, 386好過買佢。

228 入左三手，星期一不問價即斬

883 386以前都好高價，而家係市場價，市場大把平價而有多年業績供參考，呢度大部份都熱愛高j ，甚至玩衍生工具，叻如某名人嘅二奶，專業高學歷又有財經專才都出事，玩債卷就無咗幾拾億，呢啲自視過高及無做好風險管理

你都唔知紅底點玩
政治風險大到仆街

星期一真無無眼睇
直接跌穿200？

有冇人輸緊3萬以上

3手281

4手 279

呢度大把啦！估計有場外玩衍生工具，條數未必可以埋單，佢海外嘅官司，浮面都唔少嘢，枱底就更加精彩，贏錢就唱得天花龍鳳，輸錢就變鵪鶉

好多人諗住買嚟追落後
點知搞到咁

乘多幾倍就差唔多

追落後，人哋資產淨值係幾多錢，轉呢香港已經180蚊上市，已經發過豬頭，人哋擺好個台引儍仔填氹，草紙變銀紙，人哋清姐比貼士，你哋重發緊春秋大夢，歷史係不斷重複

2020 年利潤本身30%
隻巴巴最後兩個月搞到我得返10%

收市升番d
但都跌到好恐怖
我自問玩左咁多次巴巴
今次真係唔敢撈

還原基本步

冇倒蝕已經好好

真係睇到咁灰？

- 80K

strong hold OR stop loss？

都係跌今日港股跌個D 者

遲下會被支解都似～今次好大穫～

共成睇2800短線都50年，我相信巴巴係我退休之前應該都會上翻28x的

11月中彈返上去26x d人冇走？
來回都差50蚊
但係相隔一個月惡化左好多？

一步一步惡化，睇會跌到停牌都似

阿里巴巴正式從港交所退市

阿里巴巴公司註冊地開曼群島大法院已於6月15日批准了公司的私有化計劃，據此港交所已批准撤銷公司股份的上市地位，今日下午4時正生效，歷時4個月的私有化計劃宣告完成，結束其五年的上市在港之旅，正式從港交所退市。

阿里巴巴（1688HK）是阿里巴巴集團旗下子公司，也是唯一上市平台，2007年11月在港交所掛牌上市，今年2月集團申請私有化。

yes , 習總加速師, 真係唔係講笑

將我Tesla 賺果d輸哂

琴晚美股, 可能係恐慌拋售, 可能大戶出逃, 大戶應該收到風, 好大鑊

另一個角度睇
抛極，仲有人係210接，屈番上去

而家個處境真係賭博, 賭佢壟斷係雷聲大雨點小, 但大戶機構嘅反應強烈睇淡, 總之不容樂觀, 真係要諗下搏反彈走, 定係繼續留低

所以應該有一波反彈, 機構都可能未知事件嘅走向係好定壞

唔灰 我買左出年10月 300蚊call

po 舊聞博乜？

尋找地核的故事

呢隻野輸死好多人

仲有得開下個post?
磨到40頁已經全場止蝕走晒啦

sh

可以下星期被迫退市，螞蟻取消上市一晚都搞得掂

耳屎借鑒

都係跌5%
跟港女跌啫
baba佢遲早上返300
點會真係解體
你估習總on9 咩
擺姿態既嘢 警告馬雲唔好自我澎漲
再者 除咗佢之外 700 jd pdd 美團
呢幾間科技巨頭一樣受反壟斷法影響
股價都係插
只不過咁啱baba係嗰風口位
比人放大佢個問題啫

點解你地覺得巴巴唔會真係比人拆最有可能發生巨頭分拆就係係呢家既中國

習總總加速師, 同老毛一類人,唔驚就奇

如果以反壟斷涉嫌二選一要立案

根本D巨頭無一幸免

大把中共高層都蝕好多，習總咁捐唔止幫baba加速，重幫自己「加速」

入d二線科網可能穩陣d

根本全部間間都係咁，如果唔係點會間間都做到咁大，重分晒地盤咁

呀爺中意你咪可以2選1囉
案例喺中國係冇意思

識唔識王健林？

27x撈底少少地買1手都懶晒野
好在買得少，同美股baba贏少少放左
死唔放，夠半跌一半

273兩手預擺3年了

欲加之罪，何患無辭，好似第一日發現咁，係有問題，唔係一早有監管？有警告？算罷啦

［聖誕棍落] 9988/BABA 阿里巴巴 哭喪苦主大聯盟 (18)

推

全世界而家都搞科技巨頭 Google fb
根本就係要拎錢

佢前日盤後已開始跌
尋日再屙一成喎

同埋pdd尋日反而暴升唔係咩？

Push

9988 還錢

9988 dklm

9988唔好退巿呀